代 航空界家書團隊 出post

致香港人

抗爭80多日，保守估計參與人次已超500萬人，此為香港人口的70%。

香港人對抗暴政及爭取人權自由的決心，已得到國際社會廣泛認同。香港及中共政府、以及香港警察的言行，亦已成國際焦點。

80日後的今日，林鄭似乎作出讓步，假借撤回之名，企圖恢復二讀，然而送中惡法通過與否，全在建制派的掌握之內。

然後在千多名市民傷亡慘重的現況下，沒有一個警察被停職調查，沒有一個官員問責。這，合理嗎？

五大訴求，響徹國際，缺一不可。

其中，又以
1）落實中英聯合聲明，實行真普選； 及
2）徹查及重組警隊、釋放及特赦所有被捕抗爭者，為重中之重。

雖然身陷囹圄暫時被滅聲，但我們將會化成任何人，以shadow warriors的形式繼續與香港人同行。

憑一口氣點一盞燈
念念不忘必有回響
有燈就有人
有人就有影

寧作飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]